{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159889?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포 돌고래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合はペンション管理人との協議が必要で、追加料金が発生します。 この料金は宿泊するかどうかに関係なく同じように適用されます。 最大人数を超えて入室する場合は、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。 また、ペット連れでは入室できないところもあります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合があります。 しかし、先に予約された予約の件が優先されます。 加えて、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、そのペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際には予約特典である個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、プール、フットサル場、駐車可能などの付帯施設を利用でき、ファミリー海水浴場の近くを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人との協議が必要で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでは入室できないところもあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加でかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルして払い戻しすることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合があります。しかし、先に予約された予約の件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "予約特典である個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、プール、フットサル場、駐車可能などの付帯施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリー海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場の近くを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 412
    }
}